msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Advanced Database Cleaner\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-14 23:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-19 13:46+0800\n"
"Last-Translator: didi2050 <7564945@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.12\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: advanced-db-cleaner.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: advanced-db-cleaner.php:112
msgid "Once weekly"
msgstr "每周一次"

#: advanced-db-cleaner.php:117
msgid "Once monthly"
msgstr "每月一次"

#: advanced-db-cleaner.php:227
msgid "Welcome!"
msgstr ""

#: advanced-db-cleaner.php:229
msgid ""
"Before doing any clean-up, please make sure to always backup your database "
"first."
msgstr "在做任何清理之前，请务必备份您的数据库。"

#: advanced-db-cleaner.php:231
msgid ""
"Once you read and understand this message, you can disable it from settings "
"Tab."
msgstr "您阅读并理解了此消息后，可以在设置Tab中关闭此提示。"

#: advanced-db-cleaner.php:238
msgid "General clean-up"
msgstr "基本清理"

#: advanced-db-cleaner.php:239 includes/class_optimize_tables.php:179
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: advanced-db-cleaner.php:240 includes/class_clean_tables.php:20
#: includes/class_optimize_tables.php:18
msgid "Tables"
msgstr "数据库 Tables"

#: advanced-db-cleaner.php:241 includes/class_clean_options.php:20
msgid "Options"
msgstr "数据库 Options"

#: advanced-db-cleaner.php:242
msgid "Scheduled tasks"
msgstr "计划任务"

#: advanced-db-cleaner.php:243
msgid "Overview & Settings"
msgstr "概述与设置"

#: advanced-db-cleaner.php:244
msgid "Premium"
msgstr "高级功能"

#: includes/class_clean_cron.php:19
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: includes/class_clean_cron.php:20
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: includes/class_clean_cron.php:24 includes/class_clean_cron.php:228
#: includes/class_clean_options.php:24 includes/class_clean_options.php:230
#: includes/class_clean_tables.php:24 includes/class_clean_tables.php:213
#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:14
#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:13
#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:13
#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:15
#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:13
#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:13
#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:13
msgid "This feature is available in Pro version only."
msgstr "此功能只能在Pro版中使用。"

#: includes/class_clean_cron.php:25 includes/class_clean_cron.php:228
#: includes/class_clean_options.php:25 includes/class_clean_options.php:230
#: includes/class_clean_tables.php:25 includes/class_clean_tables.php:213
#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:15
#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:14
#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:14
#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:16
#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:14
#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:14
#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:14
msgid "Please upgrade to pro version"
msgstr "请升级到 Pro 版"

#: includes/class_clean_cron.php:51
msgid ""
"Indicates the creator of the cron task. It can be a plugin name, a theme "
"name or WordPress itself."
msgstr ""
"指示 cron 任务创建的者。它可以是一个插件名称、 主题名称或 WordPress 本身。"

#: includes/class_clean_cron.php:55
msgid "Hook name"
msgstr "Hook 名"

#: includes/class_clean_cron.php:56
msgid "Next run - Frequency"
msgstr "下次运行 - 频率"

#: includes/class_clean_cron.php:57 includes/class_clean_options.php:58
#: includes/class_clean_tables.php:59 includes/class_optimize_tables.php:124
#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:53
#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:40
#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:40
#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:56
#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:40
#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:40
#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:40
msgid "Site id"
msgstr "网站 ID"

#: includes/class_clean_cron.php:58 includes/class_clean_options.php:59
#: includes/class_clean_tables.php:60
msgid "Belongs to"
msgstr "属于"

#: includes/class_clean_cron.php:111 includes/class_clean_options.php:113
#: includes/class_clean_tables.php:115
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/class_clean_cron.php:119 includes/class_clean_options.php:121
#: includes/class_clean_tables.php:123
msgid "No tasks found!"
msgstr "没有发现任务"

#: includes/class_clean_cron.php:121 includes/class_clean_options.php:123
#: includes/class_clean_tables.php:125
#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:114
#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:100
#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:100
#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:116
#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:100
#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:100
#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:100
#: includes/functions.php:191
msgid "Available in Pro version!"
msgstr "仅 Pro 版使用！"

#: includes/class_clean_cron.php:164
msgid "Selected scheduled tasks cleaned successfully!"
msgstr "选定的计划任务成功清除！"

#: includes/class_clean_cron.php:208
msgid "Detect orphan tasks"
msgstr "检查孤立的任务"

#: includes/class_clean_cron.php:214 includes/class_clean_options.php:216
#: includes/class_clean_tables.php:199
msgid "Please wait!"
msgstr "请稍后"

#: includes/class_clean_cron.php:224
msgid ""
"Below the list of all your scheduled tasks. Please do not delete any task "
"unless you really know what you are doing!"
msgstr "请不要删除以下列表中的任务，除非你真的知道你在做什么！"

#: includes/class_clean_cron.php:237 includes/class_clean_options.php:239
#: includes/class_clean_tables.php:222 includes/class_general_cleanup.php:224
msgid "Cleaning..."
msgstr "清理中..."

#: includes/class_clean_cron.php:239
msgid ""
"You are about to clean some of your scheduled tasks. This operation is "
"irreversible. Don't forget to make a backup first."
msgstr "您将清理某些计划任务。此操作是不可逆的。别忘了先做备份。"

#: includes/class_clean_cron.php:242 includes/class_clean_options.php:244
#: includes/class_clean_tables.php:227 includes/class_general_cleanup.php:229
msgid "Are you sure to continue?"
msgstr "您确定要继续？"

#: includes/class_clean_cron.php:245 includes/class_clean_options.php:247
#: includes/class_clean_tables.php:230 includes/class_general_cleanup.php:232
#: includes/class_optimize_tables.php:283
msgid "Action required"
msgstr "应对措施"

#: includes/class_clean_cron.php:247 includes/class_clean_options.php:249
#: includes/class_clean_tables.php:232 includes/class_general_cleanup.php:234
#: includes/class_optimize_tables.php:285
msgid "Please select an action!"
msgstr "请选择一个操作"

#: includes/class_clean_options.php:19
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: includes/class_clean_options.php:51
msgid ""
"Indicates the creator of the option. It can be a plugin name, a theme name "
"or WordPress itself."
msgstr "指示选项创建的者。它可以是一个插件名称、 主题名称或 WordPress 本身。"

#: includes/class_clean_options.php:55
msgid "Option name"
msgstr "Option 名称"

#: includes/class_clean_options.php:56
msgid "Value"
msgstr "值"

#: includes/class_clean_options.php:57
#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:39
msgid "Autoload"
msgstr "自动加载"

#: includes/class_clean_options.php:166
msgid "Selected options cleaned successfully!"
msgstr "选定的计划任务成功清除！"

#: includes/class_clean_options.php:210 includes/premium_page.php:11
msgid "Detect orphan options"
msgstr "检查孤立的 options"

#: includes/class_clean_options.php:226
msgid ""
"Below the list of all your options. Please do not delete any option unless "
"you really know what you are doing!"
msgstr "请不要删除以下列表中任何 options，除非你真的知道你在做什么！"

#: includes/class_clean_options.php:241
msgid ""
"You are about to clean some of your options. This operation is irreversible. "
"Don't forget to make a backup first."
msgstr "你将清理一些你的选择。此操作是不可逆的。别忘了先做备份。"

#: includes/class_clean_tables.php:19 includes/class_optimize_tables.php:17
msgid "Table"
msgstr "表"

#: includes/class_clean_tables.php:51
msgid ""
"Indicates the creator of the table. It can be a plugin name, a theme name or "
"WordPress itself."
msgstr "指示表的创建者。它可以是一个插件名称、 主题名称或 WordPress 本身。"

#: includes/class_clean_tables.php:55 includes/class_optimize_tables.php:122
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: includes/class_clean_tables.php:56 includes/class_optimize_tables.php:123
msgid "Table name"
msgstr "表名"

#: includes/class_clean_tables.php:57
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: includes/class_clean_tables.php:58
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: includes/class_clean_tables.php:149
msgid "Selected tables cleaned successfully!"
msgstr "选定的table成功清除！"

#: includes/class_clean_tables.php:193 includes/premium_page.php:12
msgid "Detect orphan tables"
msgstr "检查孤立的 tables"

#: includes/class_clean_tables.php:209
msgid ""
"Below the list of all your tables. Please do not delete any table unless you "
"really know what you are doing!"
msgstr "请不要删除以下列表内的任何表，除非你真的知道你在做什么！"

#: includes/class_clean_tables.php:224
msgid ""
"You are about to clean some of your tables. This operation is irreversible. "
"Don't forget to make a backup first."
msgstr "你将清理一些你的表格。此操作是不可逆的。别忘了先做备份。"

#: includes/class_general_cleanup.php:15
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: includes/class_general_cleanup.php:16
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: includes/class_general_cleanup.php:28
msgid "The clean-up schedule saved successfully!"
msgstr "清理计划成功保存！"

#: includes/class_general_cleanup.php:70
msgid "Element to clean"
msgstr "元素清理"

#: includes/class_general_cleanup.php:71
msgid "Count"
msgstr "统计"

#: includes/class_general_cleanup.php:72
msgid "View"
msgstr "浏览"

#: includes/class_general_cleanup.php:121
#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:107
#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:93
#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:93
#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:109
#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:93
#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:93
#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:93
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: includes/class_general_cleanup.php:128
#: includes/class_general_cleanup.php:174
msgid "Your database is clean!"
msgstr "您的数据库已清理！"

#: includes/class_general_cleanup.php:149
msgid "Selected elements successfully cleaned!"
msgstr "选择的元素已清理成功！"

#: includes/class_general_cleanup.php:177
msgid "element(s) should be cleaned!"
msgstr "个元素已清理！"

#: includes/class_general_cleanup.php:181
#: includes/class_optimize_tables.php:240
msgid "Schedule"
msgstr "计划表"

#: includes/class_general_cleanup.php:188
#: includes/class_optimize_tables.php:247
msgid "Not scheduled"
msgstr "无计划"

#: includes/class_general_cleanup.php:191
msgid "Run clean-up hourly"
msgstr "每小時清理1次"

#: includes/class_general_cleanup.php:194
msgid "Run clean-up twice a day"
msgstr "每天清理2次"

#: includes/class_general_cleanup.php:197
msgid "Run clean-up daily"
msgstr "每天清理1次"

#: includes/class_general_cleanup.php:200
msgid "Run clean-up weekly"
msgstr "每周清理1次"

#: includes/class_general_cleanup.php:203
msgid "Run clean-up monthly"
msgstr "每月清理1次"

#: includes/class_general_cleanup.php:206
#: includes/class_optimize_tables.php:265
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: includes/class_general_cleanup.php:209
#: includes/class_optimize_tables.php:268
msgid "Next run:"
msgstr "下次运行："

#: includes/class_general_cleanup.php:215
#: includes/class_optimize_tables.php:274
msgid "not set"
msgstr "未设置"

#: includes/class_general_cleanup.php:226
msgid ""
"You are about to clean some of your unused data. This operation is "
"irreversible. Don't forget to make a backup first."
msgstr "您将要清理一些未使用的数据。 这个操作是不可逆转的。 不要忘了先做备份。"

#: includes/class_optimize_tables.php:30
msgid "The optimization schedule saved successfully!"
msgstr "清理计划成功保存！"

#: includes/class_optimize_tables.php:118
msgid "Indicates the total lost space in the table"
msgstr "指示表中的总共丢失的空间"

#: includes/class_optimize_tables.php:125
msgid "Lost"
msgstr "丢失"

#: includes/class_optimize_tables.php:186
msgid "All tables are optimized!"
msgstr "所有表已优化！"

#: includes/class_optimize_tables.php:207
msgid "Selected tables successfully optimized!"
msgstr "选定的表已成功优化！"

#: includes/class_optimize_tables.php:232
msgid "Your database is optimized!"
msgstr "您的数据库已优化！"

#: includes/class_optimize_tables.php:235
msgid "table(s) should be optimized!"
msgstr "个表已优化！"

#: includes/class_optimize_tables.php:250
msgid "Run optimization hourly"
msgstr "每小时优化一次"

#: includes/class_optimize_tables.php:253
msgid "Run optimization twice a day"
msgstr "每天优化2次"

#: includes/class_optimize_tables.php:256
msgid "Run optimization daily"
msgstr "每天优化1次"

#: includes/class_optimize_tables.php:259
msgid "Run optimization weekly"
msgstr "每周优化1次"

#: includes/class_optimize_tables.php:262
msgid "Run optimization monthly"
msgstr "每月优化1次"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:18
msgid "Pending comment"
msgstr "待审评论"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:19
#: includes/functions.php:96
msgid "Pending comments"
msgstr "待审评论"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:21
msgid "Spam comment"
msgstr "垃圾评论"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:22
msgid "Spam comments"
msgstr "垃圾评论"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:24
msgid "Trash comment"
msgstr "回收的评论"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:25
#: includes/functions.php:98
msgid "Trash comments"
msgstr "回收的评论"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:49
#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:53
#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:37
msgid "ID"
msgstr ""

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:50
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:51
msgid "Content"
msgstr "目录"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:52
#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:55
#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:39
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_comment.php:134
#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:136
msgid "Custom cleaning : "
msgstr "自定义清理 : "

#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:17
msgid "Comment meta"
msgstr "评论 meta"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:18
msgid "Comments meta"
msgstr "评论 meta"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:37
#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:37
msgid "Meta id"
msgstr ""

#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:38
msgid "Comment meta key"
msgstr "评论 meta key"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:39
#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:39
msgid "Meta value"
msgstr "Meta 值"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_commentmeta.php:120
msgid "Custom cleaning : <b>Orphan commentmeta</b>"
msgstr "自定义清洗︰<b>Orphan commentmeta</b>"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:17
msgid "Dashboard transient feed"
msgstr "控制台订阅 feed"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:18
msgid "Dashboard transients feed"
msgstr "控制台订阅 feed"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:37
msgid "Feed id"
msgstr ""

#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:38
msgid "Feed name"
msgstr "Feed 名称"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_dashboard_transient_feed.php:120
msgid "Custom cleaning : <b>Dashboard transient feed</b>"
msgstr "自定义清洗︰<b>Dashboard transient feed</b>"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:19
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:20
#: includes/functions.php:93
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:21
msgid "Draft title"
msgstr "草稿标题"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:23
msgid "Auto draft"
msgstr "自动保存的草稿"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:24
msgid "Auto drafts"
msgstr "自动保存的草稿"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:25
msgid "Auto draft title"
msgstr "自动保存草稿的标题"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:27
msgid "Trash post"
msgstr "已回收文章"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:28
#: includes/functions.php:95
msgid "Trash posts"
msgstr "已回收文章"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_draft_trash.php:29
msgid "Trash post title"
msgstr "已回收文章的标题"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:17
msgid "Post meta"
msgstr "文章 meta"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:18
msgid "Posts meta"
msgstr "文章Meta"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:38
msgid "Post meta key"
msgstr "文章Meta key"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_postmeta.php:120
msgid "Custom cleaning : <b>Orphan postmeta</b>"
msgstr "自定义清理︰<b>Orphan postmeta</b>"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:17
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:18
msgid "Relationships"
msgstr "关系"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:37
msgid "Object id"
msgstr "对象 ID"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:38
msgid "Term taxonomy id"
msgstr "术语分类 ID"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:39
msgid "Term order"
msgstr "分类排序"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_relationships.php:120
msgid "Custom cleaning : <b>Orphan relationships</b>"
msgstr "自定义清理 : <b>Orphan relationships</b>"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:17
msgid "Revision"
msgstr "修订"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:18
#: includes/functions.php:92
msgid "Revisions"
msgstr "修订"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:38
msgid "Revision title"
msgstr "修订的标题"

#: includes/custom-clean-view/class_clean_revision.php:120
msgid "Custom cleaning : <b>Revisions</b>"
msgstr "自定义清理︰<b>Revisions</b>"

#: includes/functions.php:94
msgid "Auto Drafts"
msgstr "自动草稿"

#: includes/functions.php:97
msgid "Spam Comments"
msgstr "垃圾留言"

#: includes/functions.php:99
msgid "Orphan Postmeta"
msgstr "孤立的文章元信息"

#: includes/functions.php:100
msgid "Orphan Commentmeta"
msgstr "孤立的评论元信息"

#: includes/functions.php:101
msgid "Orphan Relationships"
msgstr "孤立的关系信息"

#: includes/functions.php:102
msgid "Dashboard Transient Feed"
msgstr "控制台订阅 feed"

#: includes/functions.php:161
msgid "All tasks"
msgstr "所有任务"

#: includes/functions.php:162
msgid "Orphan tasks"
msgstr "孤立的任务"

#: includes/functions.php:163
msgid "Plugins tasks"
msgstr "插件任务"

#: includes/functions.php:164
msgid "Themes tasks"
msgstr "主题任务"

#: includes/functions.php:165
msgid "WP tasks"
msgstr "WP 任务"

#: includes/functions.php:171
msgid "All options"
msgstr "所有 options"

#: includes/functions.php:172
msgid "Orphan options"
msgstr "孤立的 options"

#: includes/functions.php:173
msgid "Plugins options"
msgstr "插件 options"

#: includes/functions.php:174
msgid "Themes options"
msgstr "主题 options"

#: includes/functions.php:175
msgid "WP options"
msgstr "WP options"

#: includes/functions.php:181
msgid "All tables"
msgstr "所有 tables"

#: includes/functions.php:182
msgid "Orphan tables"
msgstr "孤立的 tables"

#: includes/functions.php:183
msgid "Plugins tables"
msgstr "插件的 tables"

#: includes/functions.php:184
msgid "Themes tables"
msgstr "主题的 tables"

#: includes/functions.php:185
msgid "WP tables"
msgstr ""

#: includes/functions.php:390
msgid "Unknown!"
msgstr "未知！"

#: includes/functions.php:393
msgid "One-off event"
msgstr ""

#: includes/overview_settings.php:22
msgid ""
"Indicates the total number of rows in your option tables of all your network "
"sites, including transients..."
msgstr "表示您所有网站的选项表中的总行数，包括瞬态..."

#: includes/overview_settings.php:27
msgid ""
"Indicates the total number of rows in your option table, including "
"transients..."
msgstr "表示选项表中的总行数，包括瞬态值..."

#: includes/overview_settings.php:51
msgid "Yes"
msgstr ""

#: includes/overview_settings.php:54
msgid "No"
msgstr ""

#: includes/overview_settings.php:61
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "设置已保存成功！"

#: includes/overview_settings.php:67
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: includes/overview_settings.php:70
msgid "WP Version"
msgstr "WP版本"

#: includes/overview_settings.php:74
msgid "Database size"
msgstr "数据库大小"

#: includes/overview_settings.php:78
msgid "Total unused data"
msgstr "未使用的数据"

#: includes/overview_settings.php:82
msgid "Total tables"
msgstr "所有表"

#: includes/overview_settings.php:86
msgid "Tables to optimize"
msgstr "尚未优化的表"

#: includes/overview_settings.php:90
msgid "Total options"
msgstr "选项统计"

#: includes/overview_settings.php:94
msgid "Total cron tasks"
msgstr "定时任务统计"

#: includes/overview_settings.php:98
msgid "WP multisite Enabled ?"
msgstr "启用WPMU多站功能？"

#: includes/overview_settings.php:102
msgid "Number of sites"
msgstr "网站数量"

#: includes/overview_settings.php:106
msgid "Script Max timeout"
msgstr "最大脚本执行时间"

#: includes/overview_settings.php:107
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: includes/overview_settings.php:110
msgid "Local time"
msgstr "本地时间"

#: includes/overview_settings.php:117
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/overview_settings.php:122
msgid "Show plugin left menu"
msgstr "显示插件在左菜单"

#: includes/overview_settings.php:124
msgid "Displays a menu at the left bar of your WP admin"
msgstr "为WP管理员显示插件在左菜单"

#: includes/overview_settings.php:129
msgid "Show welcome message"
msgstr "显示欢迎信息"

#: includes/overview_settings.php:131
msgid "Reminds you to make a backup of your database"
msgstr "使用前请备份你的数据库"

#: includes/overview_settings.php:135
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: includes/premium_page.php:3
msgid "Need more features ?"
msgstr "需要更多功能吗？"

#: includes/premium_page.php:4
msgid "Find more advanced features!"
msgstr "查找更多高级功能！"

#: includes/premium_page.php:10
msgid "View items before cleaning"
msgstr "查看清理前的项目"

#: includes/premium_page.php:13
msgid "Detect orphan cron tasks"
msgstr "检查孤立的定时任务"

#: includes/premium_page.php:19
msgid "Need support as well ?"
msgstr "还需要支持吗？"

#: includes/premium_page.php:20
msgid "We are available to support you!"
msgstr "我们的服务支持"

#: includes/premium_page.php:26
msgid "Get lifetime support"
msgstr "获得终身支持"

#: includes/premium_page.php:27
msgid "Get technical support"
msgstr "技术支持"

#: includes/premium_page.php:28
msgid "No additional fees"
msgstr "不收取额外费用"

#: includes/premium_page.php:29
msgid "Great support service"
msgstr "伟大的支持服务"

#: includes/premium_page.php:36
msgid "Buy now!"
msgstr "现在就买买买！"

#: includes/premium_page.php:38
msgid "Buy one time, get lifetime updates!"
msgstr "一次消费，终身受益！"

#: includes/sidebar.php:3
msgid "By making a donation, you help me supporting this plugin!"
msgstr "捐款给我们来支持这个插件的开发！"

#: includes/sidebar.php:13
msgid "Please rate us"
msgstr "请给我们评价"

#: includes/sidebar.php:24
msgid "Having issues?"
msgstr "问题咨询"

#: includes/sidebar.php:28
msgid "Create a ticket"
msgstr "创建工单"

#: includes/sidebar.php:35
msgid "Developed by:"
msgstr "开发者："

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Advanced Database Cleaner"
msgstr "高级数据库清理器"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://sigmaplugin.com/downloads/wordpress-advanced-database-cleaner"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Clean database by deleting unused data such as 'old revisions', 'old "
"drafts', 'orphan options', etc. Optimize database and more."
msgstr ""
"通过删除未使用的数据（如“旧版本”，“旧草稿”，“孤立的选项”等）清理数据库。优化"
"数据库等。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Younes JFR."
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.sigmaplugin.com"
msgstr ""
